提一提大家, 今晚執到槍點用!

1 左輪,6粒子彈, 掹雞就射

2 glock, 15粒子彈, 掹雞就射,

3 sig250dcc, 15粒子彈,同glock一樣, 攞起就射!

如果射唔出,就用力拉槍滑動杆上子彈,再射.

開槍要雙手揸住,伸出瞄準, 會準好多!

pish

保險呢？

黑警用以上幾款都冇保險制, 但猛雞有個凸扣,手指壓落去等於開保險!

如果咁啱有,記住紅色代表危險等於可發射.

瞄準要單眼

注意後坐力，會比你想象中大好多

手臂盡量伸直

tear gas彈呢?

收埋即走，用來暗殺或比人逆向工程

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

唔一定掹雞 扳機重啲

所以黑警嘅glock同sig都唔使保險制,一抆出嚟就射得!

但可能會子彈未上鏜(即子彈未推上去槍管,要好似戲裏面咁拉一下), 但機會好細, 黑警兇殘同埋睇幾次片佢哋都可以即射!

左輪就係
曲尺一定要拉先得
唔知popo點出街
軍隊係15+1
唧係上咗彈再加15喺彈夾
呢個情況係攞起就射得

我意思就係trigger板機啦
雙手揸槍,雙手伸前, 身體前傾少少, 對住目標,猛機!

半自動手槍上膛唔叫掹雞呀總之唔係左輪樣既就拉一拉個頂啦

佢哋係15啦,已上鏜,隨時可發射!

正經黎講係成個上身都用力壓向前,抗後座力

猛雞唔一定係hammer, 唔好搞混亂多樣野好好冇? 總之掹trigger就發射啦

大家對個俗語既理解唔同啫

教埋步槍（ar系列，eg，ar15，m16，m4，sig516）
學多一樣嘢冇壞
如果真係執到 槍/子彈
應該執起之後收埋，小心留低指紋
如果驚就揼落海

第一張圖箭嘴指住嘅地方就係cocking handle
向後拉，上膛

之後開safety，用手指公撥去fire

低調用 咪比記者影到

簡化佢, 女仔執到都知點做!

推

事但喇 明就OK

記住手要直
雙手揸
兩隻手指公要喺同一邊（上面舊嘢recoil嗰陣會介到手）

手唔夠直會jam 彈
jam 咗拉就次上面就可以再出火

應該話要用力渣實把槍,連同上身比力向前壓

Tui

唔好比和理非勸服交槍

執到果個歸佢

比手足發現好危險

唔好玩槍
踢落坑渠算啦

揸唔穩會唔會仲衰

樓主阿媽係女人
講完等於無講咁濟

巴打可否拍埋片

人道一隻狗

navy seal

強

邊有咁易執到槍吖

氣槍嚟
我都想navy seal 嚟救我哋

Push

睇我不如睇鬼佬

狗 私家車
VC 5374
SW 6542 黑色Toyota
UM 4625 銀KIA
UW 4536 MAZDA
UR 5742 Hiace

全部坐滿扮示威者同扮記者！

11格綿羊仔啱啱喺土瓜灣西九龍交通行動基地出發，假扮示威者

我個人推測恐怖份子執到的話唔會今晚用,然後在網上散播恐嚇殺警言論,或者真係做

我呢d良好市民真係好驚呢d事會發生係香港警察身上,由其關家榮,曾家輝,仲有住將軍澳ge徐岸暘

三位阿sir都係大英雄囉-.-

好文

講到真係有人執到會用咁

單眼瞄準，後準星要同前準星連成一線就會準

就係要咁簡單, 電光火石, 冇時間唸啦!
總之黑警三種手槍,全部可直接板機發射!
如果射唔出, 就好似做戲咁用力拉滑動鏜一下, 再射!

有冇咁正啊 ? 有寶物執咁開心 ?

袋好佢，返屋企youtube 下點用

喂樓主 真係多謝晒你喎
你唔講全部人唔知咁濟

唔係個個都係槍撚,
要簡單到女仔執到都識用!

描準要雙眼，如果唔係會射側左去你用眼個邊

咪咁膚淺啦, 其實我研究咗好耐, 好多手槍係有保險制, 隻隻都唔同, 有啲有紅點, 有啲冇紅點, 有啲突出一粒, 有啲係撥片, 結論係唔肯定!

好在本地黑警呢三種手槍, 都係冇保險制, 所以大家唔需要理會.

好不安 好暴力

左輪唔洗掹雞都可以射

我等左槍手好耐其實

氣槍都冇學過就米亂UP

研究左咁耐洗唔洗頒發返個獎項比你？
係度開埋呢啲垃圾post講完等於無講
晒9晒大家時間

push

教埋宇宙加農砲點用好唔好？早d 覆診啦！不切實際

如果真係有 tk機會極高

m4呢？
mp5呢？

笑 條友真係唔識㗎喎